知唔知66 黨鐵外國有乜基建? 推到外國制裁

文宣外國制裁